鄭欣宜：不如我地 做愛囉？

有冇人應邀

要翻工,不了

強姦

濕晒

收嗲啦戇鳩
一巴打死佢

你個名

加油啦樓主

無限美極供應

佳華？

咩戲？

Snis-291

Wa!diu!

[/s]

好似胖妹

屌我 你屌我啦

痴線

粗重嘢等我嚟

頂

Ntr-435

套戲我睇咗，最終同條仔打咗個茄輪，無扑到

不了
怕好似肥芝故咁
一世都不舉

已經人生污點

嘩屌

邊位演員咁大付出
值得比個金像獎佢

條仔咁就一世

Babyjohn

好呀

痴撚線

屌

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

玩到咁大....

太重，不了

入黎就係為睇佢

唔撚係掛
幾靚仔架wo

咀完欣宜可以咀林明禎，大家會接受嗎??

係咪壹獄壹世界?

唔係
29+1，下個月先正式上映

想林明禎幫你含撚 就要欣宜含一次
要屌一次林明禎 就要屌一次欣宜

ok

睇見張圖成個禮拜唔駛打丁

屌完林明禎之後自殺

我本身仲以為係改圖嚟添

不了

不安

抄考tokyo love story?

美極 不了

lmao

.....

巴打你調轉咗，係要屌完欣宜先可以屌林明禎

整Gif圖啦

1:10, 連聰哥都要咀欣宜

有問題?

。

張圖好不安啊 屌

佢有俾你屌㗎！你唔屌之嘛！

唔准!

不要低頭 龜頭會掉下來

咩戲
正wor

嘔

29+1

完全感受到秋官當年嗰種心酸同掙扎

林明禎假波
欣宜起碼真波

咁欣宜交比你啦

其實幾正

好絕

好鍾意babyjohn mola mola

柒良淨係呢套戲已經夠班拎終生成就獎

不如我地做愛

屌咗出聲

條仔好撚慘

又推返上黎做咩

終身成就獎啦
咁就比人笑一世

諗起掛佢上燒味架果張改圖

睇一念無明見到哩段trailer，嚇到心神不寧

屌你老母咩

morning push

個樣成個大J咁

Dllm咪撚推啦，好想嘔

hu

陽委，不了

屌完欣宜有得揀個自己鍾意嘅黎屌就有得傾

想象到有幾好笑

我屌你老母呀，之前睇銀河2以經迫我睇左次，而定又迫我諗番

套戲睇左
佢每次出場都好尷尬
無限大頭加誇張表情
呢場更加令全場好尷尬
笑又唔係唔笑又唔係
雖然戲院黑孖孖 但我都feel到全場果種尷尬係好強烈

欣宜食腸圖.jpg

你寫架呢篇？

好撚嘔心